新手學code問題

而家自學緊python 上網睇好似係比較簡單既一種code?
但到底學2定3好 目前睇緊教學係3
定係應該用swift? 有時會用mac 睇apple介紹新手用xcode會比較容易?

想寫iOS 既app就學swift
想乜都試下就學Python3
因為據講2020年Python community會對Python 2取消支援
我勸你就唔好學Python 2啦

新手留名

其實2同3唔差好多（好似係）